好想要安全感

可惜冇人俾到自己
連自己都俾唔到自己
其實做人
開心都係次要
最緊要係安全感
但講真
世上有d咩野
有d咩人
係俾到安全感自己
其實冇
人生匆匆
自己今年都三十
終點係邊
自己歸宿係邊
或者冇條件既人
就註定要漂泊
不過有時係街度行
望住d星
望住月光
又有少少安慰

韓國黑警強行腰斬 撐香港政黨集會 (有片)